唔好毫子，但膠袋每個5毫

香港嘅店鋪係咪真係咁on9

收一蚊算啦

佢找你得，你比佢就唔得

有次食一風堂，個店員本身應該找9毫，我諗住會係5毫+1-2毫嘅組合
點知佢全部找曬接近9個1毫比我
我睇到呆咗，真心想問佢係咪玩嘢
就問佢有冇5毫，佢話冇
我答佢「咁你自己要返曬啲毫子佢，唔好玩嘢。」

到你比毫子佢就唔收，佢找比你就咁過份。

咪係，正仆街

痴撚線都唔知啲錢點用

搭巴士用 幾十個毫子轟入去

講到毫子，我想搵金管局架散銀回收車，發覺好難搵，我跟住佢網頁個時間地點去搵都唔見有，都唔知有冇心收

點會有？除咗郵費之外其實毫子真係冇用，唔似歐美1毫都多，港幣毫子個國際個兌換幣值又低

儲埋啲毫子買細價股有冇得諗？

毫子變成細張膠紙幣有冇得諗?

咁入返銀行囉，恒生匯豐300個銀仔內唔收手續費，其他銀行都可以問佢幾多個內唔洗手續費

咁我情願要返毫子 銀包冇位放

唔撚要飛返俾佢,等佢汁